對抗洗腦大公報 眾籌免費派蘋果

見地鐵站啲阿公阿婆日日狗衝去搶免費大公報
佢地日日比呢啲黨報洗腦
如果我地眾籌派蘋果日報
潛移默化 深藍阿公阿婆都變黃啦
有冇得諗？

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

自推10/10

幾好

佢地拎去賣多過睇 痴多d文宣仲好

幫手推下
P牌推唔郁

我就係見佢地真係睇我先有咁既諗法
成班一攞完即刻喺公園睇

推 或者唔好成份咁俾 淨係揀同個運動相關嘅出黎派

【 抗 暴 物 資 】 香 港 人 既 物 資 站， 物 資 任 你 黎 攞 ！！！！！！！！！！！！！

咁實會有人攞去賣既，但會睇既人都唔少

買蘋果黎派好似有意義過齋課金

自推 part 2
1/10

自推 3/10